25K: 入moko 要先book 位 冇book位冇得入

咪又係要走 扮型

任務成功
moko 所有店屌哂25k老母

Moko: 冇生意啦

Moko 係唔係25K 話事?

黑社會最大老細
Moko 股東都係垃圾

Moko 老闆係 25K

然後30秒後自己走哂

MOKO 新世紀廣場（英語：MOKO，英文前稱：Grand Century Place[1]）是香港一個大型商場及寫字樓，地址是九龍旺角太子道西193號。商場樓高7層，面積達720,000平方呎，為港鐵旺角東站上蓋建築之一，座落於公共運輸交匯點，由新鴻基地產及九廣鐵路公司25K合作發展及共同持有、香港王歐陽集團設計、新輝建築有限公司興建，原址是旺角站貨場，於1997年12月開幕。新世紀廣場除了設有商場外，並與兩座高級寫字樓及帝京酒店相連。

25K鐘意趕你走就趕你走

藍絲食M記都要book位

咩野25k

25k行街都要book㗎

訂一訂台使幾耐？

23kg+2kg

新字頭
全港最大社團

新界義務安全小隊

個名都成個黑社會咁

機場咩

加埋第一隻狗個2k

有埋圖

25K 新秩序

23公斤冰毒同盟

25K文宣新方向

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

抵撚死啦商家佬

含啦大力D含啦

又唔封商場，無啦啦捉限眾令

好似機場咁玩有機票先入得？

咁正呀
除左食肆 全部都唔洗做生意

我book左金拱門喎

咁個2kg邊到黎

點解係紫色架

冰毒警察吸食冰毒前有否book位？？

千兩元氣北京樓urban Starbucks 一田仝人
多謝25K

買衫要book 位

販罪集團

岩岩出監？

moko u記: 我屌你咩

去超市要book位？一田多謝你。

食food court都要book位？

25k 我中意呢個名

好名